[尋人] 想搵返個係A33X用50蚊換我40蚊嘅人

個日我去完旅行上咗巴士，之後有個男仔拍卡負錢，之後走嚟問我唱錢，佢拎張50蚊紙，我身上得兩張廿蚊，本身諗住用外幣換俾佢，點知佢話唔使就上咗去上層。

之後佢落車先，臨落車笑住做口形同我講唔該，我地互望傻笑咗陣

人海茫茫唔知有無機會搵返你，睇下有無機會做個朋友，還返十蚊俾你喇，個故事你明的會明

gay故

我都試過

真人真事 我係絲

幫推

Gay路難行

飛機

比多10蚊有閪屌

我翻左美國，有緣再會

推

我有男朋友嫁喇

原來你係gay

真係唔洗

唔洗啦 我有女朋友

試多次

6月11號發生，到今日都忘記不了

你咁樣衰, 佢錢都唔唱就走

正常樣

無緣就無綠啦

試埋今次！

唔你都係貪我靚仔
最憎人淨係睇樣
我唔想比帽你男朋友

佢唔靚仔的